唉真係好想要女人，連地盤佬晚晚都有西屌，我呢d讀過下書反而冇女人要

地盤佬d老婆真係好正
慌死唔係放工叫完雞
隊返支藍妹啪返碗蠔仔粥
返去同老婆開波
我地呢d
係讀過下書
不過真係冇用
文職俾極萬頭
見政府工
好似跪係度唉佢咁
真係好低賤
d女揀地盤佬跟車佬裝修佬
都唔揀我地呢d
連摩羅差都有西屌
自己識租間劏房住
d女情願同個男人識自立既
同老豆老母住
真係唔使旨意有女人

痴撚咗線？
你有錢慌死無女咩
定你太柒先無咋？

你有病就睇醫生啦，你日日叫春都唔會比你叫到有女

照下塊鏡咪知點解無女

有咁既思想更加唔會有

咁你咪去做地盤佬囉

地盤佬老婆好正

睇嚟樓主人生終極目標係有西屌

駁唔到

淨係想屌西叫雞啦戇鳩